新宿街頭十餘萬人

拉

怎麼竟然撞回熟人

問我共你

何解於街角擁吻

鐘點一世也未到

私奔心情 突然下沉

小小戀情若然被擒

就會結束 攔途被責問

地底街跟你終老

當世界明路行盡了

無需見光也許更美妙

拖了天國下來地底 ?

再受騷擾!

整個商店街沉沒了

無非要給你跟我製造

恒管之霸首單車？

環回迷路 沒完沒了

沒有找到出口出去也好

終點一世也未到 迷宮之中

(點解屋企咁亂 ？因為鐘點一世也未到

好笑到癲

迷宫之中 你必須跟我好

途人們相繼地回家

如果正在看新聞報導